呢幅meme有咩意思?

改 5 seconds你可能會明

你女同你quickie咩?

有窗
4唔使驚比出面d人見到

How is this even a meme